香港男人不嬲都冇撚用

大家今晚的聚會會去支持陳怡嗎？

係咪呢，話左don't make stupid people famous
造左條傻閪出黎

冇理由唔去support喎

梗係冇人想搞佢啦
狗也不屌